有無sigma sd quattro用家？？

想問下部機點？？
可用iso 係咪得400到？？

係日本相機鋪撚過，好慢部機，慢到無乜癮，影左2張就放低左

仲要無得拍片，不過foveon好似 比一般sensor好好多

如果你聞到佢地嘅分別，就應該狗衝左，聽講800-1600都可用，每個人可用定義都唔同，網上大把iso想比你聞

你當佢係菲林機就會覺得好好用，利申dp1m dp2q

發色同一般cmos 有無唔同？？